睇左呢條直播片忽發奇想

如果元朗呀十八鄉d村好似個記者講話有可疑人咁架狗車咪係咁四圍行？
行多兩行咪狼來了？
元朗d娛樂場所又係咁仲洗做生意？

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下